有無試過比好熟嘅舊朋友unfol?

或者成長嘅附屬品就係友情嘅流逝啦
定女人嘅友情係較為脆弱？

中學grad咗兩年左右
無乜點同啲好朋友傾計同約去街
有兩個識咗十年以上
有兩個移咗民唔會再返嚟
以前糖痴豆到連廁所都一齊去

Grad後我講咗句野 朋友覺得唔啱聽
之後佢返親母校都係約其他common fd
但刻意無約我

然後最近一兩星期發現比佢地unfol咗
互相睇唔到對方近況
因為幾個朋友都係用private ac
得三十個follower左右
我諗係覺得我唔再係close friends

其中一個朋友話係自己問題
唔想睇到人咁開心反映自己生活沉悶
其他我無問 亦唔敢問
最近ig唔算活躍 無乜點post野

請問咁係咩心態
我應該接受 定嘗試挽回段關係
利申黃

unfol咪unfol

佢又唔係你邊個

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

男定女?

我女 朋友有男有女

可能你有男朋友 佢地都唔好意思搵你
睇你啲舊post全部都係男朋友

但我好自責 諗緊係咪有野我做得唔好
覺得係我ig story 煩親人
但又覺得如果係fd嘅 最多咪skip哂d story
點會直頭unfol
好似要彼此消失係對方嘅世界咁
但諗法以前 感覺佢好似一早都唔當我係朋友咁
可能對佢嚟講入咗U係個新環境
佢又識多咗好多新嘅fd 又yo
可能佢由一開始就唔打算行得遠
諗住完咗中學生涯就算

有男朋友都就快一年嘅事
點解要依一個星期先嚟unfol
如果係我po啲相煩親佢我理解
但最近一兩個星期我都無po過野
有咩咁突然刺激到佢地
同埋就算有伴侶 都唔代表完全斷絕關係掛
最近佢公佈咗有女朋友
諗緊關唔關事
但佢ig剩係unfol我一個女仔
同埋我問佢解釋 佢好似有口難言咁
我叫佢直接講 佢話唔係憎我 係佢問題
又叫我比時間同空間佢
講到好大件事咁

佢女朋友唔鐘意你
唔想你同佢fd

點解要自責？
你自問有冇對佢哋差？eg.睇唔起人、自私、背後講朋友壞話，
冇嘅話，咪let it go 。

就算你搵得返佢哋傾得返計，關係好難變返以前咁。

過咗去就由佢，由其人哋宜家根本唔想你出現喺佢生活入面，unfollow就係最大證明。

同意

我已經好耐無同佢傾過計
我同佢都唔算close
洗唔洗del埋好友吖
頂多係上個月頭覆咗story 一句咁多
同埋如果關佢女朋友事點解唔直接講
佢已經人在外國 無機會見面
想透過ig知佢近況姐
定其實人地已經比哂明暗
唔想再做朋友
我係咪唔應該煩鳩人？

佢有女朋友 你有男朋友
你想搵佢做咩

我見我身邊啲人 同中學同學都keep得好好
明明啲人成日話中學友誼係最難得
其實我原本份人就慢熱 無乜朋友
上到u啲人都係hi bye fd
依架連唯一嘅中學同學都變成陌生人

我男朋友大我兩年
都仲同班中學同學熟到每兩星期齊人(7個)約食飯/打波
倒數成班fd約齊人好熱鬧
我依架嘅朋友 真係熟嘅 應該得兩個⋯⋯

咁朋友就唔可以知大家彼此近況架喇咩⋯⋯
明明以前咁熟 然後佢又係外國
連ig都無埋 佢死咗我都唔會知⋯⋯

藍屍咪d左你

Unfol就冇
不過試過疏遠

咁長久嘅友誼係難得，
但都失去咗就唔好再留戀。
你都仲有2個熟嘅好朋友更加要珍惜，
好多比你更內向，唔識同人相處嘅人，連一個可以傾到計嘅朋友都冇。

珍惜你擁有嘅野啦，唔好下下計較失去。

唔識答

我覺得係個男仔曾經鐘意你 但有左女朋友之後決心斬纜(9UP)

你就當人都係自私啦，
佢有得女朋友就會放棄異性朋友，
呢個對某一類人嚟講都可以叫做對另一半嘅安全感嚟嘅。

其實都好常見，我都有d由細玩到大既朋友 出黎做野之後 唔知點解越嚟越唔想見佢地，呢半年更加覺得大家係唔同世界人
開始有其他圈子 已經唔會再諗樓豬果D無聊野，人大左好多野都唔係你控制到，識D新朋友move on啦

有個中學同學 唔同班但日日見 好frd
點知中學畢業之後半年 約又唔出 R水吹又hea覆 一句唔理解就走撚咗
佢生活已經無咗我 我生活都無佢 唔會見就由佢啦
各自生活 唔係不歡而散 見到就hi-bye
唔想再見嘅話 撞到扮唔識

咪撚理佢地啦

講真unfol又唔畀面又冇禮貌真係好撚柒鳩

我完全明個種痛苦嘅感受
我直頭覺得有啲似失戀比人帽咗咁
總之就係覺得好難受 好唔開心
喊又喊唔出咁
又無朋友
覺得好可惜

早幾日同2個best frd - A & B 有少少拗撬
原本同B約定星期日食飯同要比啲野佢
結果到左星期日早上先知道B係另外約左A食Lunch同逛街
結果比B放飛機 但係B一定要拎我比佢嘅野
所以我一定要係佢地嘅行程當中攝時間同佢地交收
佢地有佢地逛街嘅行程
但係我又唔清楚佢地係邊逛街同行程
A反而message怪責我唔通知佢地我幾時會出門口 要佢地係商場hea
what the FXXK!
我見到message就當刻爆炸
就即刻打電話同A&B嘈左幾句
交收完 我就黑口黑面走左
呢幾日都無讀過任何共同群組whatspp嘅訊息

想弱弱問一問 究竟係咪我錯
煩惱緊唔知道要點處理
因為佢地2個都係成10年嘅好朋友

如果覺得段友情係寶貴嘅
唔好介意面子 道個歉先
用個好啲嘅語氣講
例如係為你當初電話嘅語氣
睇下對方有無下咗啖氣 可能佢地都會主動say sor

Btw我之前都係三人行
而我就係突出嚟個個
我明個種感受

點解會慢慢無聯絡嘅？ 其中一個拍拖？

但係我真心真係嬲
因為已經唔係第一次係咁比人放飛機
又話約我 但係又唔預埋我一齊出黎食飯
要我hold係成個下午就係為左比野佢地
我心諗：佢哋臨時有變卦冇交代清楚 點解要怪我？

三人行嘅壞處就係咁
其中兩個比較夾啲乜都互相撐對方
剩低個個唯有受氣/盲目跟從
不過按照我經驗
以我為例 我就係被抱棄咗
另外兩個甚至一齊約去旅行
Btw我原本講個個女仔就係依到其中一個

班仆街想點就點
唔要都罷就

做咩咁嬲 仲嬲過我

佢地唔覺得佢地有問題 最慘係佢地一齊覺得我係錯個個

當日最嬲爆嘅時候 我係咁諗過

因為本身都冇朋友嘅關係
依家就係日日都行屍走肉咁
都唔知自己做人為乜
為自己？咁我呢啲已經連目標都揾唔返嘅，又可以點

班仆街成個好似黎m咁
突然搵野屌鳩我
中學fd想點就點啦屌
仆街狗

我嬲唔嬲都咁諗

係公司遇到咁嘅情況？

block埋都有
不過本身係last day前幾日佢搵我吵
結果係last day都grad din都係影左兩張相左右
事後仲要被我發現佢先unfollow加block
不過太好啦之後都唔洗同佢做朋友

我仲在學

好大怨氣

其實上到大學 或者出嚟做野
好少人肯願意交心
中學識落個啲真係唔同啲
又或者at least有好多共同回憶
但依架一個又一個走哂
令到個人好空虛
我唔知可以點

咁我以前都試過
可唔可以試下埋游離分子堆
起碼分組報告都可以入到組

屌班仆街冚家鏟
我差在未屌佢老母